G組 比利時 vs 突尼西亞 20：00 (2)

邊隊贏無所謂，最緊要好波，不過突佬已傷兩個

英國佬 啲半場精華分析好正

真係唔駛死都要搵 now link

正式宣佈渣古係世二

Lkk舉手，我無事

射手榜
C 朗 vs 盧卡古

文震

冇何輝我都覺睇 BBC 好 d

比利時既進攻配合勁過巴西

想問下世三係邊個?

bbc個足球廣告好得意

喜般

LKK !!!!!!!!!!!!!!!!!!

BBC 個廣告咩嚟

條裙有冇洗過

睇緊

Lukaku

個主持都笑

Kick kick kick kick kick kick kick kick kick kick

買左3:1波膽

共通點都有一個

咁渣古呢?

個physio好有問題

我都係 不過仲有半場未踢

驚悶親啲細路？

可能中呢

希望你地頂到

又無飛可以補

16強見真章 對哥/塞 對日/波就輕鬆

睇BBC好撚過睇VIU TV
陣間韓仔果場有免費都唔撚開電視

波膽買咗4:2

上個post條link死左

渣古冇出到

岩呀 屌佢老母

今晚德國係咪ITV

下一場BBC冇得播
係到ITV

好洗腦

明白, thanks

咁到時再搵LINK

有冇youtube版

係

暫時係雙牙，尼日對冰島（尋晚）同呢場最正

享利繼續教世三踢波

有冇巴打睇開Fox 好唔好得過ITV

求 acestream

有得播點都睇電視

今季哥斯達 c朗 LKK 三個爭lu

Nowe真係好垃圾

搵到

我老豆仲屌鳩我做咩唔開電視睇
要用電腦聽英文
利申:冇比錢裝ON9 PLAN

洗腦

唔使驚假分狗 已經屌打任何link

Agger

claim 對巴拿馬可能都入到兩三粒

享利
Lukaku賺哂la 所以勁左咁多

lkk繼續入

比利時真係對辦

英撚分分鐘輸俾你睇

英國係咪可以免費上官網睇 bbc sport ?

最少入多球呀

衝刺

獌

睇下突尼西亞個左閘一場可以送幾多球比對面先

咁多波餵比佢

請上去都有料。分析到肉

最廢應該係Jenas.

英國上場失波 李奧講walker 錯處

你睇now. Keyman 恕婦就有

BBC link清得好過份😂😂😂

女球迷

盧卡比成日笑，佢個人應該幾開心

條女

後防開始來料

又抽亞軍廷水

keyman:唔好再提阿根廷場波 好耐架喇

嬲鳩 即係哂冧

好正

終於有靚女睇

中東女唔係小野

世三

又入

大奶？

4:1

輕鬆到

係北非

off 晒都唔舉旗

靚到

高爾圖斯係勁既

強姦

依隊比利時應該可以四強

睇來主其他了

sor9

好心影多d女啦

世3

世三靚到

nowe 剛入

會唔會 7:1?

災難

好靚

goal夏神

鬥快hat trick ok?

好睇就好睇
突狗同人鬥攻就抵死啦 咁多空位俾人打反擊 梗係大巴全場搏一個機會啦

7個1皮了

迪布尼長傳J死

級數就係咁解

goal

條link仲未入到

夏神勁到

世三 比得好靚 kdb

來回高速球

今場刷神射手

世三都兩粒

唔好再炒啦，respect下

買左比利時
琴晚兩場輸到0n9

GOGOGLAALALALALALALALAL

卡路士？

球傳波靚到

d非洲隊除左塞就係咁on9 underdog波都唔識/唔會打

呢D比波咪世界級囉

靚波呀夏神

真世三 迫害 3:1 既賭仔

上場點解英軍攻咁耐先入到第二球

比少少面好喎大佬
去到咁盡

456

早失波呀，泊大巴輸1粒咪又係輸

估計6比1

16強正路應該迪比利換韋素

仲以為世3扭完龍即柒

仲話依d精神respect 都on撚9

幾時換lkk落場

邊個比波

Kdb放得咁靚

撚係kdb比咩

旁證廢咖？踩界踩到咁

球迷就開心

nowe你老母斷夠未

一陣Ｄ連登大帝又話炒人6-7球唔尊重對手

阿朗，世3，盧卡，沙皮

4個爭神射

如果有頂級默契

夏神, 迪布尼, 盧卡古 鐵三角 真係無撚敵

不了
要刷神射手

Happy哥有開台？

kdb傳既牙路一早吹奏左啦

有冇 now e 巴打係咁彈app?

咁早輸2粒你想點

講得好

車仔唔賣會點依家

chrome 睇都係咁斷

對面嗰隊叫做比利時喎，弱隊失一球就攻咪就係強隊最好踢嘅時候囉

乜野呀, 人地好撚熱血架

世三呢下兜得靚到
第個真係直接抽撚左落龍門度
我本身估佢會笠射

留名等睇渣古超越牙朗

入晒界

有冇其他link
Bbc load 唔到

梗係要搏啦仲大巴

claim

一開波就plan已經唔係穩守 關咩早唔早失波事 零決心死守搏機會

下季隨時世三都走

多謝摩狗

比利時踢早一日仲可以收主力
對英格蘭著數喎

艾達維特畀架

屁馬就會跌低舉手

唔攻出撚硬局，攻都有小小希望，不過而家冇了

艾達韋列特心諗踢完今場去染返黑個頭
個個當佢係KDB

邊有位練

5分鐘12碼已經唔容許佢大巴啦

有啲似幾年前牙蘇對狃嗰下

比利時放慢少少踢啦 買左5:1

當年英軍 雙特 爭個 神鋒組成鐵三角 ,
咁當然 雙特本身配合都已經 on 9 9

大局已定

突尼西亞：「我想踢波呀 」

去獌

其實突尼斯玩對攻好正常，今場唔贏就好大機會出局喎，死守求1分冇咩意思，不如攻出去入左球先死守仲好

卡拉斯高 晒撚曬

reddit入面BBC都有好多條啦

開個6:1比你

支那仔真係特別廢

人地KDB 夏世3 1+1>2
雙特1+1=0
有神鋒都無撚用啦

係呀係呀 kdb又去埋獌呀

卡拉斯高都唔射

比比利時刷數據

卡拉斯高好廢

好難認咩
一睇就見到係 Toby

卡拉斯高好似流流地
中超

班友好似買左主其他咁，狂攻停不了

睇唔透突尼西亞戰術，人腳差咁遠但推咁前，前後斷曬層

5:2 la

卡拉斯高

佢直頭估唔到hazrad會漏比佢 係度發夢

迪布尼真係成隊核心
係時候換走休息下

比利時d默契好唔似國家隊

終於大炒

期待英撚同比利時

傷傷地？

換lkk

或者放慢keep返4:1

賭下球都係比利時

想追返一兩球

但數據上冇助攻冇入球

睇黎歐洲隊得返冰島/波蘭有機會出局
16強都幾多歐洲隊下

比4:1英

唔比lkk贏牙朗

去中超原因

換盧卡古

當年既朗尼邊差得過lkk
雙特撚唔好再j

明明係差個防中back up 雙特，關神鋒撚事咩

出m丹比利收佢啦

Lkk

渣古

收lkk

唔比渣古拎神射

lkk換出

以前明明係出名人腳勁默契差，唔知訓練左d咩

竟然收lkk

廢蘭尼

到時就留力架啦

咁好機會刷數據換走佢

今屆比利時有機

你識撚波咩傻仔
迪布尼全能到仆街

就住用啦

牙朗唔係有球p當係落後咖咩

到時可能鬥走線呢

突尼西亞波衫印字幾好睇

唔俾渣古帶帽

換廢爛泥

換爆炸狗 世三 mertens前鋒

LKK > 費蘭尼

換巴舒好過啦

可能大部分都踢英超易夾掛

留力下場對英撚

兩場對手都不強，中堅太慢

會唔會出贊奴仔?＿

Daddy換人

突尼西亞咁快換埋最後一個

出爆炸

Kdb可以打番最佳位置

試陣 推迪布尼上前

都岩既，收皇牌

咁早收LKK出爆炸
KDB可以打番前d

一陣又傷就

屌你出爆炸都唔出丹比利

上場一助攻

支那仔

......................................................................

kdb上返前，又要屈機了

依家咁試咪fit 阿根廷

卡拉斯高有冇勁過？

Wa

Now e睇下死下

重點係今屆其他列強發輝都麻麻

想睇亞衣呀

差d

話晒歐聯決賽入過波

英撚全隊都英超添呀on9

次名隨時仲著數，無左德國直入4強

俾佢刷數據

其實hazard唔算獨

球球都配合得好撚靚

慢但係算穩 放個防中頂住中間已經夠做

差少少

巴西非常對版

咪係, 咁搏做乜

2個漏哂

Witsel還可以嘅

講緊今場

放首名畀英撚就靚晒 保送4強

感動 終於有場大手交易

咁都無12碼

16強如果係比利時對塞內加爾就好睇，兩邊鬥快

可唔可以唔好咁痴線

講緊支那斯高

斷開兩截

馬天尼斯套波啱比利時踢

個Now E真係得啖笑

跑撚死兩邊

佢係咪以為4年前E班人唔係踢緊英超

想睇比對哥/塞 叫做有考驗 依組d對手太廢

換贊奴沙出下場

其他強隊打弱隊大份都係負碌贏1，2球一係和

呢組次名有著數
對h組首名，勁極有限
之後4強先有強隊打

佢鐘意突破到人地散曬先傳
所以好似好獨食

克軍 3 : 0 阿狗

唔夠大手咩, 重傷喎

好多都俾daddy教過

嘩咁大雨

好大雨

兩隊都魚腩未受咩考驗

比回防好快

對面廢者

我都唔知點答好，英撚全隊英超添，咁默契爆分未

但又有太陽

香港D雨落撚到去俄羅斯了

就算俾英撚都會係柒

有交易咩

屌佢老味個server咁撚廢仲收人錢

落雨

打強隊淨係得witsel + kdb肯定出事

玩fut果時爆左

鳩射

英格蘭就無分強唔強隊㗎啦

夏狗好撚獨呀痴線

Now e斷撚完未？ 睇兩分鐘斷四分鐘

可能叫佢地一齊訓一齊沖涼一齊打飛機黎練默契

上面有天幕

彈app 彈到

其實點解佢冇正選

amateur 睇波

係咪踩斷鞋帶

係咪以下時間都係刷數據

而家先知班人4年前未踢英超

咁寸

比利時班友是咪bully 緊迪布尼？
無人交波波比佢！

3-3呢

同琴日有條友話法國咁勁點解法甲咁差條友有得揮

第一場已經5:0啦

懷念荷蘭
幾時回來呀

nowe error503埋

嘩呢下好靚
可惜射得差

搞咩日日都有d人衝出黎柒

屌到佢開花

低

轉身射得幾靚

暫時無00

巴叔auntie

留力

又死ser
viu係咪又要出動

應該對手弱試住先
Dembele 場場出應該頂唔順

世三都換埋

搵埋世三

痴撚線。死撚晒

好撚多弱智睇波

突尼西亞respect

ayi

廢閪斯巴達球場冇天幕呀？

落雨返去休息

無帽帶了

車。呀衣換世3

收起世3可能仲順

巴舒

一近鏡影就見到好大雨

呢個真係難得

今場又唔出下迪比利

幸運童子

尻比

屌你卡拉斯高過得咁靚俾到咁

包輸

碧輸爾

一邊曬到仆街 但係落大雨

支拉斯高

包輸呀姨

過果下癲，交就....

卡拉斯高呢種加速其實幾好睇

應該收起mertens

俾乜鳩啊垃圾卡拉斯高

GH組個線真係幾靚

好野 今晚 2600 嗰場 又有 viutv

支那斯高既優勢應該在於體力
下半季係支那hea住踢

屌你解圍定射波呀

竟然換世三都唔換迪布尼同湯馬士
我真係覺得後面兩個是但傷件都好大獲

Viu又與民同樂

空曬無壓力任揀都交到咁..

本身有now盒 好順

同埋肯打左翼衛 依個位冇人打

播撚哂佢算啦VIU

正

佢買左好多對家

會唔會入多粒

免費波好撚多忽然閪 洗版咁

比利時換走完10號 9號, 而家一個都唔識

呢場係咩？

一陣播場南韓老墨
肯定成班唔識波kpop粉入黎9up都似

7號

比利時唔肯收手

2點應該冇啩 咁夜

想播多幾場免費波咪直接播囉

又要搵藉口播, viutv 真係好衰

係咪專登扮死ser 放viu黎打TVB

屌你啦班仆街 俾撚左2舊水買pass咖 free你老母咩

塊面青咗

nowe死 viu播果時

Oppa受傷心痛

早d扮死早d插播會好d

都未播

哇 腦震盪

條友曼城粉 扮晒連kdb都唔識

落完繼續曬，一定好焗

日韓D免費波特別多傻西

畀左錢買果D咪做炮灰？

隊長 你無事嘛 ?

唔係華美倫呀

班友又笑什麼。你乜是亞洲人

入多球好無

Viu真係鬼馬
想播咪直接播
係會搵藉口播波

公司佬

nowE : 「意外嚟架, 我地都唔想 」
viutv :「劇本」

最憎泡菜狗

Now e 呢場係咁陣app

腦震盪

亞衣差D #cry#

要扮下幾次死ser
先再淨底既波全部與民同樂

Ayi

唔夠快

護到空門

有迪布尼加夏殺特 真係餵到盧卡古神射無問題

護空龍

救空門

阿e

冇人換啦

屌你牙醫 乜撚

阿姨慘

快d啦

阿衣 大力D啦

慘

又傷 真慘

後防

少少撻咗

入多2粒

心態好過亞軍廷班友

突尼西亞瘋狂傷

抽根啫

突仔班友跟唔上個比賽強度

想睇迪士尼入波

16強可能係日本, 又有得刷

好好多啦 應該同格仔比

屌真係傷曬D名額

包輸係咪出嚟搞笑

有火好緊要

撻撚左

隊友個樣係：屌

人地用生命硬接

人地護到空門關佢鬼事咩

屌一場傷三件

LKK 既話 入撚左

把握力真係好重要

控到再講

三個名額啱啱好

比利時個球名
成隻唐老鴨咁

亞伊痴線

呀E....................

ayi屌你

笑左

ar e

彈返出黎

巴舒亞爾

好on9

阿姨

球迷

阿姨咁都唔入

牙衣唔好去死?咁都中眉

Kdb
Ayi

痴撚線牙醫咁都唔入

阿衣睇黎好嬲個波

爆楣

阿E

屌你咩呀姨
買左5:1

牙衣今場無運到

咁都唔入 空門

咁都唔入

出黎搞笑

牙衣

阿衣....

亞衣

阿衣

巴士阿姨

買咗5:1呀

呢下就真係搞笑啦

買佐5:1果D屌死阿姨老母

牙醫

Ayi 同Lkk d把握力差好遠

阿依

今次又咁撚大力做咩鳩

廢到

呀姨

WTF?!

牙衣真係出黎搞笑架wor

我啊婆都入啦

入返更衣室一定比隊友笑死

包輸廢到

唔入難過入

fifa

又唔入笑死

ayi: 第一球唔夠力，依球大力返呀嘛

靚救

廢撚到

屌 咁都中楣 笑撚死

幫你叫下
都想睇人贏錢

6:1

佢用對腳做過咩黎？
黑腳到咁嘅？

如果係盧卡古

如果係包輸正選既話分分鐘仲係1:1

呀E

阿衣真係垃圾黎 唔怪得冇得打

又唔入

咁真係佢出咗嚟就好笑咗好多嘛

垃圾時間出垃圾

呀衣係咪自已買左4:1球膽

ayi果球唔係越位咩?

今晚要睇阿衣俾人中出

迪布尼餵到你埋口都唔入, 抵你打後備

屌你老尾兩碼抽上條眉度笑撚到我

仲有10分鐘

呀衣真係陰公 咁都可以彈番出黎

、下 呢下好野

阿依本來應該梅開二度

阿姨：點呀屌

比著lkk而家6:1啦

Ayi點射都入唔到

幾多球

屌佢我都係呀

呀姨jmp

Ayi: 話俾大家加lkk其實唔係咁差

4球黃金機會都入唔到

ar e again

呀衣

offside都冇咁樣衰

條友出黎搞笑

亞e廢到

三次

真係出黎搞笑

呀姨jm9

空門兩球都唔入

支那波

屌你包書膠一出黎成場波好笑左勁多

笑撚死

個龍竟然救到 阿衣慘

on9咁近射唔入

點都唔入

又係你

又嚟

大撚笑左出黎

佢真係好運啲嘅話已經3球

神龍 買得過

可唔可以換返LKK出黎

EA script

英芥蘭對巴拿馬實贏⋯咁最後果輪就變例行公事
好似06荷蘭對阿根廷咁

去德甲又話成日入波

真係廢閪黎
返去玩FIFA啦條垃圾

好似有人買左5:1

又係ayi

佢係咪痴線架

ayi again

買咗主ng個啲真係屌撚死亞衣

笑死

呀衣好垃圾

去到e個moment，已經係運既問題

球球鳩射炒飛機

Ah E

呀姨落場係為咗證明LKK

唔入仲難過入

公道講，得中眉嗰下真係柒啫

KDB勁到癡線

牙衣果然禁區王 可惜全部唔撚入

keyman做乜撚野呀

goa.....l

keyman做乜撚

亞衣
護空門中楣中龍乜都齊

好想啊E入返球

4個機會

比得好靚啦喎

帽子戲法

真係係咁餵都可以唔入
世界之大 無奇不有

阿姨hat trick

個龍算係咁

亞衣啊

keyman好熟亞軍廷

佢要唔要拜下神

軌

包輸牙E

唔訓咁都傳得返個波出黎比包輸

亞衣炒粉帽子戲法

牙醫洗撚左腳未

有無人買7:1?

卡尼如果係比利時人 兩場都大四喜

阿衣好撚慘 點都入唔到

又一球

on9 keyman

岩岩迪布尼果個送到埋口啦

Keyman

比利時今年咁多隊強隊最有霸氣

龍門框=第二個龍門

BBQ.........

我問多次吖

屌呀 買左主其他

比利時李光洙

BBQ比人笑

買左7:1 8:1 9:1 10:1
比牙衣累死

不過另一方面諗包書膠D走位其實幾好
咁多機會炒

俾多球我好無

keyman衝出黎柒

巴拿馬 突尼西亞。。。

狂叫batshuayi

買左5:1 比利時好入完1球就收手

迪布尼打前一格勁幾多

我有冇眼花
三次都唔入

換鞋啦

我個5.5球大

幾時換kdb掉抖

亞衣好撚柒，射極都唔入

豬啦

抖

迪士尼打前d 真係可以挑戰列強

買左11:1 屌你老母包輸

買咗4比1，點解要入

阿姨：比波我呀

開波10分鐘已經收錢

公司仲未出得

依家嗰陣似352

迪布尼要送幾多
阿姨先肯入

炒波帽子戲法

前面會唔會塞車

阿姨一出黎笑到依家

迫害next goal

世三 迪士尼 梅頓斯

分工清晰

贏咁多就抖多陣先
廢事冒險啦 陣間踢幾分鐘又傷

比利時入多球

射極唔入

笑死我

呀姨出黎搞笑？

場波好睇

牙醫出黎短短時間已經笑撚到我反艇咁濟

offside???

無越喎

上半場OK

下半場4:1之後就悶

25b後繼有人

22射門

中国第一

中國第一

少少

集氣比啊E啦

咁都無？

真係好好笑 好似之前有條片 就係點擋都唔比你入

下半場好搞笑喎

完場實享利屌爆

阿e出返黎再反高潮

亞衣就黎全餐乜都有架啦

入多球plsssss

4:1之後先好睇

佢響度等咩

一齊大叫包輸牙醫

咁又係

SOR都無專心睇了

比返比利時?

阿衣大演帽子炒粉戲法

可唔可以俾亞衣做man of the match

冰角啦好嘛 7.5s

幫賭狗講埋
屌你又假波

享利依家落返場都入啦

亞衣入未

突尼西D人爆曬偈啦

比利時快啲入返粒先hea踢啦

終於入到

終於入 dllm

終於

阿衣個樣

又畀佢終於入到

終於入到阿e

ayi終於入了

5：1

終於入

百屌成材

。

叫完真係有效

終於，阿衣

入到喇dllm

終於入
恭喜5-1巴打

點解你地可以快咁多

新仔俾得咁靚

其實阿衣入嚟踢得幾生

最高難度個球先入到
DLLM

出個波都好靚

終於都入啦

唔難唔入

呢個妖人tim啦 差在未成長

我都好好奇

亞衣終於入

FINALLY

終於有

你可以早d講

唔知以為阿e係左腳仔
球球都左腳 weak ft唔錯

終於唔駛比人笑啦

好多人多謝阿e

-10妖人

易嘅唔入難嘅入

入多球呀

阿衣抵拎man of the match啦

對面都唔夠力守啦

5-1

佢入嚟之後幾撚多攻勢

其實仲生過盧卡古

利申係商場睇大電視

Fm fifia妖人 摩洛哥又執好野

泰利文斯餵到埋口

傳得好靚

妖人

亞衣終於破處

終於唔該保持到完場

突尼西亞入多球?

屌亞衣終於入

呢場皆大歡喜

終於都入

頂佢 終於入
笑死

買左50000 5.5大 終於

破處

5-1幾多倍

好波呀

本身lead撚住神射榜了

買咗單，入多球啦

有d唔好彩

Now=正常速度

把握好d 可以帶帽

都係要炒多球

反而最難射個球入

光頭佬攤晒手完全唔知隔離有人

記得上個po有巴打話買咗5-1

阿姨！！！

商場最快

突尼西亞一開波就斬個波俾比利時

現場睇

屌唔傳

我個fd話天道酬勤

開多球6:1啦

嘩屌你阿姨把握得好啲分分鐘入三球

識波

阿衣死全家啦

七倍走地

唔入

唔交

睇定黎射都射到咁 阿衣

LKK MVP啦

6 比 1?

買左5比1

咁撚靚攞都唔洗

又炒

係正想講啱啱球單刀又射失

爭D主其他

咁睇 原來lkk d把握力已經唔差

9.5倍

等笑

呢球 係咪鳩射 有咩可能射成咁

射5中3入1

又搞笑翻

你個frd 係鍾仔？

真係垃圾

哩球姿勢分攞晒

5:2

哇屌

5:2 入球show

5比2

阿衣係咪黎搞笑

入四球都得啦

用夠左腳未啊

獨食怪

5:1巴打

巴打個5比1波膽

敗家到呢
比渣古世三搶下神射好過

有幾多人買5:1

5：2

屌你上原亞衣唔撚識投桃報李

主其他
軌

ayi呢件垃圾真係出黎獻醜

5-2
真係心態好好多
5-1都仲會爭取入波

波膽殺晒

5:2 比小小希望你再一野打沉你

嘩diu

上網睇慢成分幾鐘

主其他...

亞衣真係出黎搞笑

啱啱先恭喜完人哋中5-1

開心佐三分鐘

khazri

5:1既手足

買左5:1既賭狗

珍惜生命...

6.5球大

5-2 RESPECT

存在感都好高下
好多傳統勁旅就係少左呢d咁有火 入球意慾咁高既球員

真心仆街

笑撚死我 牙姨

唔得 呢條友真係下定決心出黎搞笑嫁喎

女

主其他 邊9個入都得

卡路士終於入波

respect
on9

一日未完場

goals

買5-1既巴打 rip

邊有得咁講 如果唔係比利時領先3球 之後都唔會有咁多空位啦

笑，5:1?

同上場巴西一樣
上場下盤贏變豬

無限機會

完左啦

5比1巴打

係咪仲係四比一

呢場好睇
傑女

主其他唔得
轉個頭5:2

5:1巴打 喺度嗎

你個名

亨利塊面黑哂
心諗你班撚樣射乜鳩呀

死哂

好撚慘

完左場 5:2

下半場補左十蚊5:2，中左11倍

有冇人話呢場假波

啊E入左 叫左岀黎

班賭狗又有得賴假波

5-2

條女more

佢踢大賽咪又係一般

5-1手足慘撚到

rip

冇心

有冇5:1重注

好撚假

球場係咪直接駁撚左連登版 知5-1 有無咁夾

主其他真係要怪獌軌

屌

終於有得睇女

-1角

fat fat la

臨完幾秒5:2

琴日同今日d賭狗都死哂

我個5:1

個5:1抵輸 自己都笑死